# 23. 再生 / リジェネ

![](../merge/Other-Regene.png) 

**`Regene`、リカバリー、康复、Recovery。**对目标赋予再生状态，使得目标在每次行动后回复 HP。

## 计算方法

回复量计算时需要参照释放者实时的魔法攻击、魔法攻击变化。

当目标陷入空腹时，先触发空腹的计算，再触发再生的计算。

## 持续时间

按照目标自身的行动回合数量计算。

## 叠加方式

同一个目标存在的再生状态之间会被覆盖。当发生覆盖时，再生状态的释放者、次数、回复量会被刷新。

场上可以存在一名角色释放的多个再生状态。

## 数值与技能量描述

该技能数值一般按照第 0 条技能成长曲线成长。

